自從開始睇畸卜之後就對其他女人無興趣..

如果唔係似車銀優咁既話 肯定會命犯天煞孤星 無伴終老 孤獨一生..

預左唔需要女架la

女唔需要你

你係咪中意我ar…

你識讀心術😳？

樓主剪咗個公然猥瑣頭呀

你成日剩係追擊我想點==

追你唔起？
唔受溝？

我鏟左呢個近期最hit既頭..

唔搞基架sor..

小妹女囝泥==

啲女俾你溝晒啦

女仔唔會中意元英

我幫英妹補習🥰

佢比我扑大左個肚唔讀書la而家==

我愛你..

痴線？==

late april fool joke haha

你花心到..